d 細蚊仔係谷德昭勁個post 留個1 字係為乜？

係咪小學雞鬥快做哂功課

講自己用咗幾多秒射

你follow 多幾個 大波妹
大把ac 推薦比你啦

回家了

頭香